其實如果依個世界 大家少啲比較 每個人已經可以過得開心好多

以前曾經好膚淺 覺得人就係要鬥成功
日搏夜搏 係搵到錢 但最後身體有埋事 工都返唔到
出左事之後 剩係做到份普通嘅工 搵得唔多
每日最開心嘅就係放工見到屋企人 一齊食飯
得閒做下自己想做嘅事 已經好滿足
好多巴絲可能日日同人比較 覺得自己搵唔到錢 成家立室唔到 好失敗
不如好好珍惜自己依刻有嘅野 唔好不停同人比較 努力咁過好每一日

嗯，努力就得，唔洗做到死

搵工同溝女本身就係靠比較

同意